恆指期指唔預測區

近排test緊新strategy，暫時結果如下：

2016年到宜家，30分鐘圖：

人手Trade就可以唔分牛熊市都得
如果係電腦就要set多D條件

都係四個字： 順勢而行

留名支持

[/quote]

終於開返

27定1928好

睇好賭股？

留名
個POST名笑左

hi巴打
用邊間證卷行玩大期平D，我用個間一來一回都11X/1張

[/quote]
[member]fib retracement convergence 有無用?[/mmber]

19大炒大灣區
黃金周人數其實升
大師睇淡賭股

靠大行派貨比你

賭股隻隻肉酸到無譜仲會有人浪費資金去炒

金價

天巴你係用咩program 做backtest?

天兄有無諗過借錢炒期指？呢套strategy 咁勁 唔怕比息啦

耀才ah

有成倉恆指熊
呢個禮拜會唔會回調

有機ge

忘記18大歷史

一千萬變九千萬wor 你套野 點解唔借錢炒

賣屎忽比你就得

走左未 我食緊肥牛

5格走人

岩岩入左少少遠熊試下擺係到等食

你玩緊邊隻牛行5 格咁勁？

開市即入 執到5格

識玩

觀望緊
我有4格食冇走，但4格都好多錢

個市橫行, 期指好悶

set 好 T/P

依加得返2格?

細定大 大正常唔會悶

細期者, 個市跌十幾點, 佢就同你高水十幾點, 升十幾點又低水十幾點,
即係打左個和, 一無波幅完全唔識旭

隻熊現價得0。013
睇個市今日都唔會抽到上去，本身set0。02放

一格一千蚊

高回報低成本

佢近熊wor，差唔多萬幾蚊仲要有機會打靶先1000蚊格，點會低成本

客觀講 一日未打靶 你成本都係有限
支持位好硬

個人認為睇高低水冇咩用 玩大就點都唔會悶架喇

有冇人今日牛???

有

無睇阿, 純粹係高低水抵銷左恆指個波幅 無錢阿ching

訓醒

有睇開你個post 不過只睇
動物好恐怖都係過返去正股磨多一兩年先

今日下就會插？

磨到收市

莊家連畀我地玩格仔凡機會都唔畀我地

真係一格都冇...屌佢

訓覺好過啦

訓左成粒鐘 仲以為有d咩大行情

屌 隻牛咁耐都係得1格

我都係

食左 收手唔玩住

大真係唔會悶 郁廿幾三十點 都夠曬刺激

一格,我等多陣好過

每一次搵到買入位take profit 都唔超過40點 有d 20點左右就彈

玩緊期指？

用緊銀行戶口買賣 玩唔到住 講緊恆指call put 牛熊

其實fib retracement好準 但之前有人話係無科學根據

玩左成日得6 格，算，收手。

你到底玩幾大，好似乜都玩咁

最後都係一格..

28710

岩岩有2格你又唔要

咩收回價

動作慢左,一走變番一格

你地玩個個係點運用
暫時靜係玩緊細期

尾市10分鐘 開個10點比我

個市悶到pk

陰跌
睇4小時圖
搵好位先再牛

熊過夜

好想急不及待玩玩

咩新TA?

28600已經做左支持位？
係咪快d走哂d熊好

夾爆你好

屌好驚突然爆升破頂

都話今個月29200

樓主唔test長啲？個period

想學野

岩岩走去睇天巴個fb 睇到江恩盒 諗緊用唔用到黎做daytrade

穿左28588前頂，阻力變支持

淡友去哂邊

HERE

江恩線就可以 有朋友做

你地係出面上堂定上網學江恩?

洗鬼上堂咩

成績如何?

見網上少d江恩既野
btw有人收錢教架

天巴覺得tmr上定落？

先破28800

香港真係少d人識同討論江恩理論
有無相關好書推介? 想研究下

岩啊大家交流下仲好啦

覺得天巴最好就係 引導我地去自學 再交流 strategy無話邊套最好 只係有更好

係到互相學習 一齊做長勝將軍仲好
btw想不斷學野同搵人討論下 身邊無乜人有研究

[member]真係好難 呢到好鍾意插人
btw正皮ed[member]

評已正 身邊都係無人學 無人一齊討論 所以成日輸唔理性 多個人好好多

道指

又係考驗人性的時間

我隻熊

290

遠熊唔怕

我入左熊@hkd50k!!! 28000 gogogo

咁勇

d錢比你搵哂啦

仲有機會

一定倒跌
Dj 昇過百點
有乜可能平開等你入call ?

65277 , 0.064 x 780,000

Let's see

買咁遠 你驚啊?

暫時都係遊走保加力頂同20 天線，落到底線就入貨先

收＄收到驚

諗住渣到幾時

15 格

隻熊4格再keep多陣 岩岩平左張11676國指put

下午黎料
跌200

You ok ?

你做咩 我講緊隻熊

Good same road

呢個位仲入唔入得過

返工冇得睇住個市真係好難賺盡動物

早D入咪得

慘得過番工睇住個市都入錯動物輸錢

set早左放

呢家支持位幾多
考慮賺完熊再入牛牛

各位 師兄 我想問一樣野 我好錯咁 高位追左 388
之後我買左 388熊做對沖 佢寫住槓桿16倍 但點解388跌1% 佢唔升16% 個價點解咁唔貼

打去間輪商問

終極答案

鬼會答你咩打去

隻熊搞咁耐都係4格

邊隻啊 有無成交 買賣差價幾多格

62015 好似最多成交嫁啦啵算係
定係股d人多數買認沽證 唔玩牛熊嫁

我個隻12格了

咩野叫入錯動物 睇錯市就睇錯市喇

你過夜 我輸

隻熊升得好快 準備放

恆指大插

咩撚野事啊 388跌 2蚊 隻熊唔郁 on9?

搵人話我知62105做咩鳩唔該

62015

隻熊22格食

我食左啦

天兄會唔會反手牛等恆指上返28500

買700/恆指牛熊好過啦

點解會突然大插
好似無壞消息

我返黎啦！隻肥仔QQ熊又準備收成！

賭場

其實唔係賭場啦 你地見我開定熊就知有D因素可以捉到路啦

反手未

殺落28100殺牛?

一堆肥牛
打邊爐都食唔晒

唔反住 等下星期睇下點 今個星期都賺夠 聽日仲可以HEA玩

黎緊仲有無得跌多d? 睇下留唔留住隻熊仔

0.089 eat
Earn 20k
收工

今朝點睇下午大市會瀉200點

Please read my comment in the morning

痴撚線，突然止蝕左，港女做乜撚野呀？

以為歌舞昇平
但可以做到下午個市先瀉300幾點

出奇不意

犀利....做即月11400option... 扯左2倍幾

69641 一日內波幅4-5倍

如果我做人貪心D 今日可以賺多幾倍

仲直插緊，好癲

0.015 升到0.1 都有機

500點
係咪諗住今日殺左重貨區啲牛再爆上

係咪有d 倉比人斬左，插得好快

所以我不嬲都鐘意做淡友多D 成日可以一日就跌哂好多日既升幅

聽日可能悶市

但你企唔穩就會殺熊

我買左依隻

前晚美市同ADR跌，琴日港女妹妹下
仲走左隻超近熊1m貨，因為琴晚內地會公佈GDP 數據，我擔心內地會維穩

0.5 28091

仲有冇人未食熊仔
我問緊反唔反手牛個時, 買左20萬近熊，睇佢會殺落去
執到10令格

反手

63086 頭先誇張到⋯⋯

我用黃金比例同其他TA睇了到狂破底

想沽張玩下tim

宜家彈緊

11400 option, 扯左4倍幾,正

賺？

梗係啦 原本今朝見平諗住送$玩下

69641？

差2點先死

61271都唔錯

一大插 出面就多左叫春POST睇

你今日咁飽，黎緊想玩乜都得啦

忠於自己

其實咁搞法算唔算開始熊市？定要起碼聽日先決定到？

今個星期 暫時 fib pivot points S3至到R3 都去哂齊

屌落街食左個tea miss左, 返黎已經跌緊500

通常個市跌都係無預兆
好多人問發生咩事已經跌緊好多

呢到個個都賺錢咁勁

想問點睇聽日後市？ 先跌再升？？thx

淡淡強勢回歸

熊左...但只係食左幾格

唔係咁多工得

幫阿媽開返個戶口

炒期每月都有唔錯ge回報 點解仲要番工

哇屌你老母條件單入左恆指牛同700牛就急跌

學野 有咩入門書

你地day trade係咪都係用手機定電腦玩?

[member] 最短期就係用前高+前底，仲有中期，長期 ，今日都回到0.5
[member]

tablet 你會後悔

有時要用幾日
同埋你睇上面張恆指圖28091 係0.5 位，今日最低28094

又加密唔到做乜鬼

呢張先岩

未跌之前點知會暴跌買熊而唔係牛？有無教學

係咪跌穿左條線就熊？

一通幾平，btw 正

一通三點零鐘今日都入唔到

用緊富途/致富
DT一通驚熔斷

轉IB

我電腦用一通最多斷線 即刻log in返就得 所以冇大影響
但係手機係可以log in左幾個字都唔得

之前post講
其實係因為18歲去開戶個職員見我後生西我面
跟住我就開完戶無用過，宜家戶口都唔記得

天兄搵咁多 小小錢當買安全啦咁

有興趣就入telegram 大 group啦

原來我本身一早入左依個gp

pmed

歡迎

大家都觀望緊⋯

fib自己畫架咋

岩岩入左

都係睇住個市先好玩動物
玩兩個禮拜賺埋既一個鐘內就收哂皮

今日無玩期 但應該都叫逃過一劫
唉 道行未夠 重新再學過

聽日大師出手

睇黎Matrix好快黎
AI可以取代人類

Final Year 的鬱燥 | 輔仁文誌

上年一路上堂 一路炒 咩書都無聽過

食住早餐等開市

好難捉摸

今日我覺得幾難玩 輸左一舊水

[member]睇落幾準, 但係好似好多signal, 睇少陣都唔得

今日牛證好難玩
磨極都冇一格

Here 琴日咩位都穿哂搞到今日睇位冇咁準

想問你哋用開邊間？
而家用緊嗰抽佣又收手續費攪到好冇癮

有無巴打係過夜食到今朝個下

你買期指?

今朝嗰下得了
爆左成16格

1手黨路過

啱先食左近牛過夜
恆指龍頭公司基本面無變，加上大跌500點後反彈機率大值博率高

後市有咩睇法

用長D time frame咪得

尋日3點入d牛又返生

10:50am出BUY Signal但上緊堂

尋日張圖
0.5 28446
姐係已經從低位反彈左一半

Buy bear hkd10k , 60017@0.066

轉身夠快

今日落都唔多喇,d 動物禮拜五縮得快就唔賭啦

無入住 睇到2:30

突擊Quiz

0.5 位咁而家上定落
企中間好尷尬

天巴, 幅圖邊度搵？係咩工具？可以介紹吓嗎？

tradingview 自己set

Tradingview

14:11 出BUY

入左隻熊係咪應該認輸走先

反向操作

今日慢牛慢慢爬

琴日入跌緊300點入, 琴日冇走

有賺都唔走

唉, 太年輕

我都好年輕

盡量唔好過夜啦, 睹大細, 之前試過估錯輸死

尋日玩即市買錯邊唔見得好幾多

咁插法都敢買升都幾癲
咁過夜仲會有裂口高開／低開

上午市跌得合理，但下午就

1.618 28519

想買牛過夜

師兄，買到牛過夜嗎？

扯左 快d到

唔過夜了 day trade

天巴睇今日升係反彈?

跌返喎

咪岩數，今日岩岩好28519 黃金比例跌返小小

\|/

唔經唔覺道指已經去到大浪浪5中尾段

但港女仲係咁廢

港女磨下磨下咁上，好難玩

28422牛左 過夜

死左未

好彩岩岩張CALL放得快 一放就直插

上星期Call左，今朝一開市就走

識野

9:30 先開機
熊唔切
尋晚夜訓

28300 爭持

話口唔埋，牛仔食咗一拳

一開波有八十幾點即放

大期??

期指神

大師個圖 係邊度睇到？想要

大師 之後會反彈？ 定要跌

入左牛仔等彈

揸上即市

0.083 eat , earn 2500

隨心啦

食28355PUT先

冇人有入市？

市底弱..... 月結前好友唔洗博太盡

上望

玩緊道指定日經

訓前一推

上落市 幾時先再爆

恒指做乜撚嘢呀屌 升又唔升 落又唔落

好悶

入左熊仔等落

小注3000令蚊，等一餐飯錢

唉 DNLM 死港女 想佢升佢就跌 想佢跌佢就升到仆直
我唔LUN玩啦

輸到無錢買 唔買啦賭場黎既

屌佢老隻熊跌左成8格
隻牛先升得2格

唔撚玩

上落市真係好on9 溫書好過

港囡性格真難捉摸

個個都講緊28000肥牛 要殺點解唔今朝殺 又有無諗點解d牛唔識驚 唔走咁款

有無諗過係大戶牛

賭博風氣嚴重

講完到最後未又入返 咁快輸晒個一球嗱？

288唔殺，280唔殺, 永遠係280-288

黎料

買牛ok?

又到3 點真係好驚

今次13:49開左車啦

今次又上堂睇緊戲

將D先有指標改一改同埋combine埋做一個新strategy

揸住288熊 依家賺緊少少
過唔過夜好

入唔入牛好？

唔通要回到27x

快手落28000

想入牛

小注 近牛可以搏下

屌上午cut左隻熊

衰得過我隻熊坐唔穩，係咁走出走入

我蝕住走

28092 最後防線

乜事跌二百點

守住反彈

黃金比例

想收市前入牛會否不理智

你無入？又彈高左啦wor

利申無貨

反彈果下入左牛諗緊收市前走唔走, 賺餐茶算

出左街無睇signal 不過出街前黃金比例計定2809X

今次又點畫

咪又係前高前低

天凡巴打, 你個tradingview係用邊個plan?

舊客

好驚跌穿28000

天巴 求share

競猜遊戲

即係? 唔駛錢?
我見要自己畫恒期圖要俾錢....

天兄 點睇 唔直接打落 28000呢？

多過save1張就要升級pro
舊客可以save 5張 charts

問大戶啦你

個一球all in 左388

妖股

唉 聽日升定跌

搏佢臨尾直衝320

香港地都無咩邊隻唔妖嫁啦

好煩，啦啦聲殺落去28000再上返啦，差個少少日磨夜磨

唉

唉咩，咩收回價?

我近28100買重熊

輸緊好多

偏淡, nasdaq冇咩力水

咁聽日應該升 個個買晒近熊 仲唔殺爆你

屌你

幾多收回？

夜期

道指期貨飛緊天

入左小小個股牛牛

不過坦白講 我睇聽日都係升多 跌穿28000好多人今年就會收爐
加上好多傻仔（我）今日買咗近熊

變左叫春區

瀨屎達克做乜鳩升咁少架

聽日仲唔升會玩撚完

Detail

真係想走轉做cash 算

你唔洗驚啦27700
佢真係殺牛落一落28000就會升返

夜期升緊成百點 有定心理準備師兄 你幾重貨

我有十萬近熊

大家覺得我洗唔洗去定ifc排隊

高開但之後好難講，好似今日咁阿爺美股都唔跟自隊

牛仔我唔驚
熊你下之2買28800點收回比較穩陣

今日直插前加追左成倉牛
幾時升返上28700

你d 熊係咩回收價？

但恒指跌咗好多日

清近牛定遠牛
我今日晏就係恆指跌12x點時入牛仔

買會員就有

而家+116點 聽朝點都係升

300點go go go

幾近啊？

送你地一齊返大陸

出手啦終於

今日都係跌

你地好似忘記左上星期有一日夜期都係咁

唔同喎 上次美國大升HSI夜期冇升仲平開 今次有跟返升
不過我都9UP下睇今個星期跌多

嘩 大藍籌升到仆街

講完期指就插一棍

大師今朝入手牛？

無啦 不再是黑氣石

條，你邊夠老貓燈，你多撚謝老貓啦

9:30到宜家上落市，等緊出方向

有方向了

真係有方向咩

CHING 帳面輸緊幾多

$49k

493

又沽得

天兄有冇指標

沽啦沽啦

同我之前差唔多姐.....不過係需要 幾日時間忘記既

佢未收回我都唔會當輸

嘩 輸5皮。師兄你 落左本幾多？

佢上面咪講左 十皮近熊 不過我覺得 輸一半 CUT LOSS 啦
輸晒 你第時想追都追唔返

入咗一萬近牛 叫做買都有個本

今日應該keep住上。祝好運

無用啦輸多嬴少......CUT LOSS啦 等機會再追近動物 好易DOUBLE姐

你估晏就會唔會有機會大跌

衣加全世界唱好。睇天兄點睇

邊有得估嫁...你想我哄你等你心好過D定點....我覺得會爆上囉 今年牛3浪黎 升得快唔會大回 同 牛2浪唔同 所以唔好諗住佢回好多

屌 前一兩日班仆街仲係咁唱淡 搞到我大手入熊

老貓

跟咗個燈神

個個唱淡你先應該做好.....連登都可以睇到散戶心態

咪累人啦
你自己都搞唔掂自己仲鼓吹一個唔識控制注碼既人去再博大細

double?輸double就有

700 牛仔終於變返肥仔啦

我咁講 等佢考慮下CUT LOSS姐 好過佢擺到收回 先後悔無拎返走 5萬

返家鄉

+13% 上星期輸完今個星期回晒本

輸一半先cut

有QQ 無窮人

點睇下午個市 升？

下就大跌

重call等業績

咁早 就期結

大師係點？

放左牛
賺返餐晏仔就走

升／跌咗先講

我條MACD 同條EMA線痴得好埋，仲穿撚埋
走左先算

熊

QQ 牛已走，個市似向下

港股真係好撚小氣

反手熊

咁先好

on港女睇少陣都唔得

大師又賺10格熊

港女公厠

食個飯無左10格牛 贏變輸

TG Group 有冇靚女?

我想問
Tradingview係咪要比錢先有得set time interval 做分鐘

點睇？

嘩 轉勢

我啲近熊 fat fat

10萬熊有冇走到

頭先仲喊生喊死

港女唔可以睇太樂觀

13:05 short左

俾你都驚啦
最高位帳面冇咗$70k

要彈啦，走未

睇轉燈

有賺好酒嘞

轉

又轉

咁既市有得執好走 睇定再入

眼睇到手都未必跟到

又彈返
好快

好想要啊屌

好想要

朝早入左牛贏左啲啲走左
衰貪心想反手食埋 加入左熊軍
依家冇輸冇贏 過唔過夜好

又迎接一波

唔過
我已經連續幾日都係即日入熊有幾格，唔食糊，第二日升返

仲以為妹下妹下等完場

3點都未到就諗過夜...?

港女冇力上

港女

QQ 牛再入，等閱文上市

幾時衝破全日高低位0.618

我都係走左再入，入最近個隻 61564

頭先見到有野好撚大手，抽升5蚊

一走就升左40點

睇唔透, 等完場

好難講 大家都唔知

strong hold到返返大時代高位

我都冇
嗰係好敢
下午突然咁跌
之後又回返 驚驚地

落去

等左好耐
結算前殺唔殺到

睇野，有肥牛宴

9點半即開27xxx，冇得走就好睇

冇入到熊，又要等聽日開市高位入

我夜期張PUT FAT FAT

其實都預禮拜四五道指跌順便殺牛
但次次都係夜期跌曬

新手唔敢玩過夜

我唔過喇 岩岩28060放左

話唔定聽日低開完爆升返 我都唔過夜

天巴有睇埋道指D圖架？
我通常美國開市睇一眼升定跌就算

呢排先睇 發覺道指一早破頂牛三中尾段
港女仲係咁廢

夜期暫時見底
聽日又有好戲睇

期結前係好玩D

28000牛個班友今晚應該冇教好訓

聽日殺完 買牛？

天巴睇殺落幾多

28001 囉 比面你

聽朝9點半食住花生等睇戲

聽日又準備比人夾
利申 27700牛

唔駛驚，美股彈返

美股同港股，真係唔可以再參考

聽日睇阿爺破唔破340

紅燈開殺牛再反彈

my cow cow

大家點睇今日個市

最後逃生門

大奇績日

28000咁硬

阿爺滅世亦都可以救世

穿唔到易幻發

無錯，但比佢企穩就睇返好少少

28000太硬, 熊軍如果開市果下唔食胡已經冇得食

On9轉燈

港女今日咁勁

綠燈

尋日叫左你酒

逃生門已關
食肥牛

短期位睇28320?

又跌過

插 今日穿28100

Offtopic
好想止蝕賣左隻6060
次次見到都好心痛

究竟咩原因今日要走去沽

港女m到

國轉燈
大奇績日

琴晚研究左套新方法 點知淨係岩夜期玩 今日輸緊錢

無夜期咖

返工好難玩
最多都係睇aastock幅圖既MACD
我已經set "5分鐘 （1日）"
但個trading signal都仲係好密（出左4次）
有咩方法可以搞搞佢

又插過?

用default macd setting 正傻仔

個勢咁似琴日

好多野係自己慢慢試岀黎 唔需要下下問人

我知
諗緊個parameter 可以點set
12 26 9好似唔岩daily trading
師兄有冇hints
我都係今個星期先學玩

又一棍打落去

下午熊仔跳得快
好彩入得切

沽左期指 天巴睇咩位有支持?

晏就熊仔賺左4格就走左

訓醒都郁得小小

岩岩食3格走, 似28200 又彈番上去

我都係食左先

都係做住觀眾先, 除非一野隊穿28100 就另計
唔好亂反手

係28200磨左半粒鍾

拗腰上番, 熊軍見好就收

琴晚跌到咁個個都以為收28000牛皮
點知又死都唔跌

咁磨法落一落28000應該只係時間問題

又落返28200 今次可以玩幾耐

好大棍落

hold起28200

20 點上落市，上落任佢開 手慢d都收皮

6060

磨下磨下如果尾市插一棍落去會好開心

想入隻熊過夜

小注熊過夜, 小賭怡情

我成日都話 等佢食晒28000啲牛就可以大升

唔一定架師兄，當日隻273牛咪又係冇殺到

欠緊d 東風, 如果外圍出d 壞消息,例如加泰獨立金仔玩火箭等等,推一推出面個市, 咁就順勢食埋d 牛

美股咁高位 要落一定好快

但今次唔只恒指牛，仲有大量股票牛

又咁多人睇淡
幅圖唔差的....

[qu ote]
[/quote]
原來係咁依畫條線就係

原來係咁依畫條線就係[/quote]

等睇夜期破條下降軌

原來係咁依畫條線就係[/quote]
呢d 線搞笑咩

貨到人到

呢d 線搞笑咩[/quote]
咁叻你自己畫囉

等睇夜期破條下降軌[/quote]
下 夜期升緊wo

市場共識係一個問題

等睇夜期破條下降軌[/quote]
上証做好 道指又回吐夠曬
聽日點都升啦

上証做好 道指又回吐夠曬
聽日點都升啦[/quote]

應該唔少人見到哩個下降三角型而熊過夜

應該唔少人見到哩個下降三角型而熊過夜[/quote]
good luck
甲爆你地春袋呀

咁叻你自己畫囉[/quote]
畫都唔洗畫啦
呢條線即係跌緊講跌

咁叻你自己畫囉[/quote]
聽日呢條線可以講拜拜 穿硬 向上穿果隻

巴打講得啱，卷商嚇到你班老散高位入尐貨，低位賣返俾佢都賺唔少

其實你去解讀你以為人地既定嘅諗法，你已經中咗陷阱，都好嘅，殺吓熊個市乾淨好多，少好多立心不良之人

呢排好多人平時跟大勢行睇好既人 新仔 轉左淡

其實大家都估唔到 估到就做咗股神啦

今晚美國有大碌野公佈孽績
今晚一係升，一係跌

上面條線的確係跌勢咁就跟住跌
但總會破嘅
唔係咪一直跌落去

但今晚要睇埋歐洲個面嘅消息
加上港女來緊又有幾隻大野供佈業績，稍遜預期都可以當借口大跌

要大跌今日已經好好藉口啦 點解要稍遜硬跌 點都講唔通

屌 咁你點解釋港女做乜升極都升唔起

近期結 大房壓低指數轉倉

因為班淡友從中作梗

我就睇唔清個市
所以聽下大家講嘢

睇左陣，笑死比呢個post

仲有成交溥弱 大家觀望緊

上個月已經硬食一棍

應該唔少人見到哩個下降三角型而熊過夜[/quote]

你用左邊隻眼睇野 梗係等爆邊先再入啦

你用左邊隻眼睇野 梗係等爆邊先再入啦[/quote]

好多人入咗牛

好多人入咗牛[/quote]
牛証街貨-1xx 熊証增5xx

從來過夜牛熊都係同賭錢冇分別

牛証街貨-1xx 熊証增5xx[/quote]

我肯定你入左熊

唔玩啦 買期指就有

我肯定你入左熊[/quote]
但係點睇牛都多熊成倍喎

但係點睇牛都多熊成倍喎[/quote]
咪係 上面位師兄入咗牛就真

但係點睇牛都多熊成倍喎[/quote]
因為牛市 而呢排明顯熊增加

但係點睇牛都多熊成倍喎[/quote]
老老實實 要殺28000 一早殺左 差百幾點隊隻Qq落去已經搞店
我覺得會放煙花 等熊軍走唔及

輸打贏要 無人叫你過夜 係有料 即市 都做到成績

Daytrade真係穩好多 不過今日屎忽痕小注下過夜

老老實實 要殺28000 一早殺左 差百幾點隊隻Qq落去已經搞店
我覺得會放煙花 等熊軍走唔及[/quote]
點解隊親都係qq

唉唔好講啦
6手熊過夜
好後悔

未必喎

通常大家都諗殺牛 ，大戶就會殺熊。 無北水個時日, 大家覺會跌 佢就大升。 咁易估咩

聽朝好走 明顯28000-29000熊多左好多

唔係邊面多D就要殺邊面架

落一落去食肥牛 再反彈食晒兩邊
有幾出奇

一定要落？27300點解唔落？ 穿28000就散水了

即係散戶睇淡增加

咁上去殺熊都得架
冇得咁講

點睇早兩日美國道指大升，夜期大升
第2朝港女一開市只係升70幾點

咪係 依家都有隻肥熊係到
之前27700-27799都成千幾以上 個陣仲冇咩肥熊
咪又係可以照升上去
淨係睇牛熊比例圖唔可以作準

我覺得因為夜期已經食左D升幅

should be 夜期lead緊港女

第一日知港女會唔跟道指走?

9UP下聽朝會跌先

道指升但納指標 標普升得唔多

港股走勢我覺得跟納指 標普多

港股930第一下點都會反映到美市個走勢

ADR 升77點
聽朝恆指都唔一定有運行

雖然個圖就出左個下三角, 但根本睇唔透爆邊邊
宜家美股又升期指又升加泰果邊又未有新聞, 聽朝開市似升多
不過我都屎忽痕, 少少熊過夜賭錢

聽朝搵位PUT一PUT先

SAME HERE
大灰熊

adr168升114點

聽日睇上証頭 上証繼續上 咪店曬

我睇adr886

個個網唔同 ，不過我見money18都好似用開adr168

我都想有個app睇

ios有

咪係, 咁易睇仲有窮人

咁點解要殺肥牛 咪自打嘴巴

屌，一人一邊， 擲公字算啦

我就話聽朝實升

兩邊都任吹，鳩up冇成本

睇呢個勢我覺得熊仔聽朝真係早走早著

又黎睇勢專家

DT無得輸

走得快好世界

穿28000, 笑死我
乜鳩線咁巴閉

上破三角

熊軍唔好走呀，牛軍需要你呀

我尋日已講咪沽

邊個話穿28000 有無睇username

有機28500

岩岩高位PUT食左20點

睇返尋晚d 留言笑死我
不斷說服人地要跌

過夜牛升左20幾%

個西市好難玩

唔認輸 輸得仲多

邊個有咁講

你用左邊隻眼睇野 梗係等爆邊先再入啦[/quote]

其實想知點解有代言人會解讀完張圖 當左係我意見
喂呀哥，講緊破左線先順勢入wor

升啦 我繼續搵位PUT

其實想知點解有代言人會解讀完張圖 當左係我意見
喂呀哥，講緊破左線先順勢入wor [/quote]
想搵位入你啊嘛

想入我

我自己都有畫下圖 岩岩咁岩到左某條線個位就回

其實想知點解有代言人會解讀完張圖 當左係我意見
喂呀哥，講緊破左線先順勢入wor [/quote]

師父你咩都唔解釋好容易有D唔識睇圖嘅人唔解買錯方向

我咁廢，topic都寫左唔預測

PUT一PUT又執多16點

option 汁左2倍幾

入貨了

依家先入？

你又知入咩

一齊PUT

而家做淡???

屌 差幾點入唔到張PUT食少30點

仲諗住食埋依轉收工

mola mola本身等左成朝就係等佢大回 MISS左

開張call囉

今日個市我只put不call 隨時直插落去
利伸 9up唔好當真

如果唔跌繼續升 咁你點

唔對路咪最多唔開，期指巴玩dt又唔會stronghold

快put 騰訊平保5仔就出成績表 賺到笑呀傻仔

佢幫我答左

岩位咪put囉 洗唔洗你教啊？ 冷靜d喇

晏就個市會唔會好似之前咁大跌 諗緊走唔走牛

怕甚麼。會升

上証 外圍 造好 業績期
快put 而家熊仔平

你係好憎人put

咪*

佢草船借箭

點會啊，冇熊軍，牛軍點壯大

今日呢種市先真正名孚其實夾淡倉

尋晚好多人話港股升唔起
今日隨時跌,究竟跌係邊

1點鐘又屌屌屌

THX...又食到呢轉午市後跌幅

岩岩MISS左PUT冇哂心機玩
今日收工算

午市又黎

點玩阿

熊1m執８格

重輸緊一皮野

唉 今朝差幾點就入到張PUT 賺少成百點

岩岩果轉無put?

冇 我一MISS左D位就唔會追

好急勁...你唔mon住sptrader追唔到...
不過你地玩熊仔...
我11點幾-1博波幅only

岩岩個POST好熱鬧 D人去哂邊

食哂好倉汁左40k 要同你報告

咁勁 大家都有賺咪得囉

我地都係食波幅呀⋯不過係一大棍既波幅⋯20-40 點呢d 玩牛熊食唔起，太遠唔識上落，太近一轉身就食屎

係時候玩option

我宜家都係咁玩...機率一半半
輸好多時轉身轉唔切/唔果斷
ARM ARM我低位冇沽宜家食少40幾點唔知沽唔沽好

樓上買左邊隻，咩價入

5分鐘圖 sma 100天線反彈

on99跌幅又冇曬

夾拿死曬d立心不良既人,我就最開心

入左熊睇下邊個死先...

有冇解說，冇圖係手

太早入啦

2M 65992
0.045入, 0.048已食.

頂, 信心不足

2m 貨⋯之前拎1m貨都大壓力到傻
宜家500k 慢慢玩個心定好多

一齊研究下

想入牛, 不過都係算, 唔可以太多trade一日.

期結前一日, 可以買超近價權, 隨時2-3倍

如果入左就呢個位止賺...唉...唔買就通常都中.....

姐係咩意思

頂, 又中....

即係升？

Btw, 天巴daily係睇sma唔係ema呀？

唔係, 只係話條線有支持, 唔代表之後會升.

係 同埋過左好耐啦
宜家上落市

今日要搵格仔食都好難

有尐巴打可能太新. 支持位, 你可以當係下次再跌到接近就可以博佢呢個位彈, 穿左就相反會跌去下一個支持位.

不過邊有咁簡單, 呢尐所謂支持阻力位, 不同時間的圖(一分鐘, 五分鐘, 小時..等)可以劃出不同的線. (移動平均線, 吹向線, 或上次高低位.... 不同時間的平均線又可以劃一堆, 重有加權移動平均線...) 所以都係睇你點解讀.

隔左宜家先搵到位平...LAST食少40點左右...中途大浪到費撚事MON住

你老母，夎平保牛無咗20格，唔知食唔食好

岩啊 所以要配合其他指標睇

都未講果尐線, 又可以用黃金比例劃出更多線...所以如果信TA, 最好自己搵啱自己的一套指標. 不過, TA唔難, 想追貨, 怕輸錢的心魔先難搞.

唔同既...冇貨睇市同入市睇升跌係2碼子既事...

淨流入13憶 高收 而家食工傻仔

睇住d 人為個少少去熊真係好好笑

多謝佢地我地先有運行

炒格仔係咁架喇

大家有餐食就算啦！又唔好串人

短炒只係因為未係時候長揸.
你又入左幾多牛?

我唔明點解個兩位巴打要下下係到疾人
又唔係整到佢地輸錢
大家意見睇法唔同姐

今日好玩吖上晝過夜牛食曬，下晝反手熊又有八格執，有range唔打靶is ok嘅

其實冇乜所謂, 都係吹下水.

好撚on9
講到成個恆指走勢係牛熊軍操縱到咁
玩得呢啲都係搭順風車架啦
係勁既咪call又食曬put又食曬囉
唔同成世人都long call？
唔比人買下put做下hedging架？

大家牛過夜？

下星期入平保熊先

好呀 蝕死你呀

加油

依排推post咁快 原來係世界大戰

因為連登好多人鍾意踩低人抬高自己

又要開新post喇

成倉遠牛放左成兩個禮拜
覺得自己痴左線

不如大家估下星期一開市升定跌
大家留個名同講原因
唔洗再鳩叫
星期一就知邊個有料

諗住同佢拍拖結婚生仔?

牛過,唔需要解釋

同賭大細有咩分別?

想hold到返返28600

如果係技術分析嘅就唔係賭大細啦

尋日早上咪出左聲咪沽
我自己梗有方法睇市
我連反手個幾十點都懶得做
DT 食格仔又唔係實賺

咁又係 同埋返工好難食格仔

返工真係好難玩
諗住放埋呢倉牛就玩返正股算

升硬 平保業績靚 繼續升
星期一 工商 5仔 出成績 會再上
上証做好
美股 微軟 amazon業績靚 外圍做好

我完全冇心機做嘢

又唔講點睇，好難認同你喎

完全睇唔到有跌既可能 除非金正恩射野

你梗係唔記得19號果日美股都係升市

今日都係升市無壞消息，咪又係升果少少，你太武斷
其實我唔應該問你，你1999

比內房 車股拖累咋 升係升內銀內險 星期一繼續呢兩個版塊

你咪睇下星期一升幾多

生神仙定未來黎?

咁你下晝做乜食哂好倉執40k先 係我就繼續擺係到

佢精神分裂..SOR太直接

28366CALL 睇上返284

420食

賺返今晚餐飯錢

屌
我10月權,唔食變粉呀on9

我都覺個市會升 夜期+1 但依家升左1百點 食唔食好呢

食左了 諗諗下期指都係有得短炒就短炒好d 除非輸緊少少先坐下

加泰單方面宣布獨立
呢兩日唔好搞乜大單野阿

ig又100

跌春咩

港女最鐘意係夜期同開市就升晒d升幅